有冇人覺得TLOF2遊戲性其實唔差?

特別比大量屍追個時
同埋困獸鬥個時幾有臨場感

大家都係屌個故事性多
同埋歧視亞洲人
我屌你老味
美國D亞裔死撚晒呀?仲唔抗議?

遊戲玩法同上集差唔多 加左新元素 當然唔會差
佢單獨當一隻game係唔差 可以話好玩
但等撚左6,7年比d咁既劇情 食屎啦

所以只講遊戲性係幾好玩
不過故事係差

agger

比劇情拖累

the last of fucker？

而家唔鍾意用槍打屍
係咁玩近戰

亞洲人不嬲食物鏈最底層
ching chong就任講
nigga就唔講得

遊戲性 美術 音樂全部高質

但故事食撚晒屎